球王美斯平紀錄，全場11射零入球！

美斯11次射門都沒能破門

對陣華倫西亞，美斯的腳風不是很順，他射門的次數並不少，但最終還是沒有幫助巴塞打開局面。

在失去了蘇亞雷斯的情況下，施迪安讓美斯出任偽9號，而缺少了與他配合默契的蘇牙，美斯也陷入了相對孤立的境況。

美斯全場完成11次射門

今場比賽美斯已經足夠努力，全場他完成了11腳射門，但還是沒有取得入球，這也追平了他在2017年12月的紀錄。而在美斯無法開胡的時候，巴塞鋒線其他球員也未能站出來，最終敗走梅斯塔利亞。

今場比賽美斯已經足夠努力，全場他完成了11腳射門，但還是沒有取得入球

美斯11射=努力
c朗11射=浪射

冇人理你

王騎又笠

唔過1頁

草皮有問題

隊友唔掂, 教練冇料, 球證黑哨

同人唔同命

咪玩啦，係咪假新聞嚟，球王喎

踢到成個C朗咁

拉

你點知的

人哋仲跳緊高

有冇睇場波？對面gk上晒身先入唔到，普通龍一早11:0啦

開始好似丙朗咁走下坡
兩條廢老一齊過意甲團聚啦

保定在接受《Goal》的採訪時談到了自己的隊長美斯，他認為美斯是天生的領袖，有能力幫助球隊輕鬆取勝。

「當你和美斯交手時，你會發現他很強壯。每天和他訓練你就會發現美斯是有多麼不可思議。如果他想，他就能進兩三球。當我們0-1落後時，他會生氣，然後一口氣進三個，帶領我們輕鬆取勝。」

球王唔需要對弱隊刷數據囉

球王場波既精華

勁到走埋去隊友到拎波
新理解

無蘇九就收皮

蘇九打得好，美斯帶起佢
希古恩打得差，希古恩廢柴

今場輸到2-0，所以無生氣

未試過0一1落後?

努力左